星期六放工到今日星期一，總共打左8次J

因為好無聊

上網又慢，又無咩game好玩，睇左幾套戲都係過左幾個鐘

咪起勢咁打jer 點知一連三日打左8次 今日仲好精神

你幾歲 咁撚勁

same
但我係你一半only

J得無厭！